3:30後lihkg我話事！

請支持

閲

閱

哦

𨳍

下話

又係你呀？

樓上班垃圾低質接龍狗好收皮啦

支氣管炎就有

agger

成班小學雞同埋中學雞

仲有mk 5p

聽日返學早瞓啦柒頭

我有架真係

又係你隻d cup臭雞

排下隊先啦

幾錢呀臭雞

你搵成世都唔夠俾hi我波邊錢

咁幾點鐘開始先唔係你話事

又話瞓

無人俾你發問啊

請我都唔hi呀